【有公屋 = 贏家？】又一單鉛水事件，吹奏公屋班友今次點樣解釋？

住公屋，飲鉛水 = 人生贏家？

冇公屋，鉛水都冇得你飲

私樓都爆過鉛水事件啦 膠post前做好research 先啦

用濾水器冇事啦

班居民轉頭咪支持民建聯

冇驗私樓=冇事